百篇短訊留言徒然又試 始終得不到你在意

遲來了的紅色親戚

磁能線充電器

做乜鳩

太心痛是我的一手包辦 令你心變酸

叫春post?

係呀 無朋友 無地方叫春